727 乜氏物氏果啲聽住！

你咁驚青，要同暴徒劃清界線，叫我哋唔好搞，就麻煩派人舉你嘅鄧氏旗 / 乜氏物氏旗加入我哋遊行

元朗和平，你有責任呀！我哋係為掃鄉黑保和平入嚟！

推

光

復

香

港

同鄉黑割席呀!

時

代

革

命

呢句係真

最少都整份正式公開以村身份既聲明 清清楚楚咁同白衫人,何君堯割蓆

無錯 劃清界線

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

push